我忍撚夠啦！可唔可以唔好再叫香港人加油？

加油去拍片護藍絲走同報警？

人地都進化到休班帶伸縮警棍，
試下叫...

香港人！戰鬥！

自推1
比人鬧時...香港人加油！

自推2
連儂牆俾撕紙時......香港人加油！

自推3
坐車被人鬧甲由時......香港人加油！

加油

自推4
屋企人鬧示威者收錢有外國勢力時......香港人加油！

自推5
同女朋友政見不一時.......香港人加油！

自推6
警察記者會聽到荒謬到不堪既解釋時...
香港人戰鬥！

自推7

知道新屋嶺男手足被打至重傷，女手足懷疑被輪姦⋯⋯

香港人戰鬥！

自推8

經歷太子站政府極力隱瞞真相時...

香港人戰鬥！

自推9

林鄭情願探訪呀閘先生都對重傷市民不聞不問時...

香港人戰鬥！

自推10

各區市民都比警察打同拘捕時...

香港人戰鬥！

你老味P牌無力推啦

今次輸左注定下半世幫中共瀨袋做低下層
成世都被藍絲親朋戚友指住個頭笑：「都話架啦blah blah blah...」

香港人戰鬥！

真係冇人理